初選贏嘅無一個識利用第3波去打散對家9月”反攬炒”選舉主題

唔識玩政治
入到去立法會都係唔會有作為

自己學下葛珮帆
一隻藍屍老嘢 霸左幾多日頭版
變咗幾多藍屍藉口

唔係次次都係要手足自己去犧牲或黑警犯錯俾你做彈藥
可唔可以學下政治 唔好下下等人送埋口

真係諗住單靠721 831 101咁打上去?
上面只係入場券黎渣

有一日林鄭對家識玩懷柔
或捉幾隻散仔黑警出嚟祭旗
你就大撚鑊

就算唔鍾意熱狗，佢哋都識擔住紅旗反紅旗

Agger 所以真係好撚火
連登幾位會員係咁幫手日以繼夜推重點
但無人理

衰啲講，熱狗識玩政治過犯民，因為犯民唔夠蠱惑那渣邋遢

屌

初選贏咗班垃圾
唔撚該你成立個聯絡處協調
你班垃圾完全零策略

唔單止唔識得利用時勢
人哋大手抹黑係初播毒, 包括支持者
你地睇住人哋竄改事實
你一句聲都冇出過

你瞓撚醒未啊

[正視聽] 黑警流出被捕人士嚮狗屋裡面影嘅相, 係合謀嚴重妨礙司法公正

呢單野又係無人識用
識用係幫被捕手足證明黑警係同藍絲合謀老妨

寡人笑撚咗,班黑警政治觸覺仲高過班初選票王

搞清楚唔係叫你走來抗疫派物資
呢啲嘢高成本低效益
藍屍拎完都淨係一句都無聲繼續投建制

推